周遊關西

開定先 又有Jar仔睇啦
13/5 10:30pm

幫你推

唔知今集有無hastag同男友視角呢

推

GAY

正

JJJJJ

賓周遊關西

飛田

捱左一個鐘楊明終於到Jar仔

又要MARK低邊幾間以後唔使去

jarvis

一,兩年後應該OK

旅遊節目只服周仔

點解佢個頭gel到高 成個尹光咁

黑b

男友視角

Jar仔真係好好j

召喚會然周奕瑋sp

TVB HO BALL

生蠔+生牛咪壯陽囉
神奇功效

介紹愈黎愈貴

見親佢都有衝動學日文去日本

同JAR仔黎返幾Q

TBB1030播親都係野食

con ba wa

催化劑

個頭想點
佢唔係賣毒系既咩

wa 萬博

下年奧運
今年唔去定下年唔洗諗住有得去

支鐵棍好狗

俾兩碌粗棍掃

屌你好好笑

架妹

係旁邊睇應該開心過玩

d game好搞笑

佢邊係賣毒

黃衫

4p

唔識日文點玩

三個都

日本妹

爽啦

呢個溝女正

同日本妹逼埋身玩解謎。

識日文先可以食架妹

個膠笠

綠衫好正

保最靚果個

想做jar仔後面個架妹

好厚粉

後面黑衫個件

Gay test

同女去就好玩

這些機會是給識講日文既人

我都要學日文

Jar仔笑容

法官大人

睇黎上集比人屌得太多GAY佬視角
今集收歛左好多

Jar仔一陣bigbig青盧開live

去過USJ玩鬼屋 都有架妹迫埋黎
真心推介

綠色同黃色

有架妹一齊玩

第一集已經比人屌啦
第二集都少左

好想屌㗎妹

留名

來來去去識嗰幾句可唔可以一齊玩

嚇到瀨屎

個氣球game根本係用黎溝女用

架妹可唔可以爆我

熱姑熱姑

扮gay溝囡

第一輯好似係好女友視角
上輯就gay友視角

綠色褸條架妹

間蠔牛有無巴打cap 到店名同地址

今次係咩

USJ姐 富士急就真係BIG BOSS

佢之後fb會講

gay

又黎

Gay

JAR仔應該之後facebook會post返

浪費左幾多秒

有冇人去過頭先嗰個綜藝競技場
正唔正

中二病

富士急都係麻麻地
岀面晒完熱完
入到去都燥燥地

呢隻朱古力成日比人吹奏

大啖到

莓果第一眼睇咗做毒果

莓就莓啦

好睇唔好食咁

成舊糖

港女打卡用

好核突

成舊水打一個卡

會唔會排到仆街 架妹咁鐘意呢d

一定甜到仆街

一定好睇唔好食

勁美國feel

條友真係好撚gay

no gay not jar

無金金唔睇

好撚想玩呀呢個

好正

仲有手拎 cam
有幾驚

好似幾好玩
不過1200 yen 一次

好甜唔太大問題，只要佢可可成份夠多，可可脂相對低既話，會無咁膩。

呢個好玩

咁慢

好玩

但都幾貴下
84蚊

咁都仲捉實到個cam

背住好撚癲

WO~~ ~~WO!WO!WO!WO!WO!WO~~~~~~~~WO!WO!

咁慢有咩咁好玩？

好似幾好玩

好慢喎 附近又冇景

睇落好慢

右邊果間野好吸引

老細幾靚仔

嬲樣

個師父好靚仔喎

隻蟹個樣咁串

隻蟹個樣都幾衰下

隻蟹個樣好撚好笑

1200唔貴wor

去幫襯有無得同靚仔店主傾偈？

打個格就成個feel唔同哂

深喉jar

呢個鏡頭

蟹勁多寄生蟲

黎緊實好多gay去大阪

屌

好想食

日本我咩都食

已經去到悶

食咩蟹呀 食老闆算啦

個0仔樣 enjoy到

日本唔撚驚啦

你估佢唔想

老闆刺身

隻蟹好on9

品蟹達人

咁快完

好撚gay

甜甜濃

老闆膏

超邪惡

你估佢無食

生完但係俾你食左

生雞冠

Jar俾人口爆完講句謝謝款待

戴眼鏡

去大阪城你搭船係條河到咪又係望人

雞刺身

cls

GODIVA之前出左都係太甜麻麻地

雞真係可以生食？

Jar仔個滿足樣
頭頭仲話被客蹂躪 要食番人地

雞剌身

睇完好肚餓

介紹啲野係好既
但周太浮誇啦

日本土雞唔性生食喎

好似有周遊卡唔駛比錢
無所謂啦

成個項明生咁樣

日本應該好嚴格咁養既
睇你突唔突破到心理關口

樣樣野都可以
不過現代你唔敢啦

雞冠

雞刺身真係接受唔到

生雞

Sp定老公視角

好好食

起熊本食過
口感幾特別

唔使錢，但要去到預約，唔知等幾耐先有得坐

會唔會要book

Push

好靚

又溝日本妹

有肉有女屌

對面嗰條

同架妹傾計

做咩問人大阪人 問人係咪神戶人呀嘛

原來唔是gay

上個月先係大阪城睇完櫻花
真係好撚正

溝女王

扮直？

周遊兵哥

多唔多人

佢杯茶

首先你要流利日文

啲女都好主動

又乘機溝女

係咪真係攞盤肉就可以識日本妹一齊食？

我毒遊都唔夠疆咁勇

你老味4月要用被爐

肉留低 人死去差館

槳 好 hills

識日文真好

真係賓周遊關西

多，好多日本人係到野餐
做日本人真係好正
簡簡單單又一日
最正係4月個時香港熱到仆街(係呢排落雨冇咁熱)
但日本仲好涼

好多靚女

隨時比人

大阪城真係好靚

豆潤咁大個大阪城重要比電線遮住

識講真係好玩好多

搵台好D既日本妹得唔得

行下影下相應該都影到掛
香港4 月熱到落11月
果到7 月去北海道都要著外套

咁大個過山車

聽講日本人都唔好做
你淨係見到人地放假去野餐果日，緊係正

上個月去 真係勁多人野餐

可能已經係最好果台

影到呀
但野餐呢D係香港真係唔會見到
日本真係要一年去一次

35蚊次

有無女同我一齊坐

winson

呢個差d唔記得

都係,聽人講,日本番工都好大壓力
不過個政府一定冇香港咁仆街先

ptgf la ching

見到 支那人就有

仲有星期日啲賓妹

屌， 好撚嘈，靜啦阻住哂人賞櫻

日本職場欺凌好痴線

9遊🤗😍

做社畜就不了
試過幾次攞一兩日假 搭埋六日黎個快閃加睇live都幾relax
不過返香港果下就好唔想走

同班fd比啲櫻花圍住 hea下食下野吹下水
真係好正

覺唔覺呢輯周亦緯over左
好撚唔自然

其實周奕瑋都幾型
利申:非GAY

上輯GAY撚到想熄電視

炒飯

啲表情好誇張 唔討好

身邊D 男仔FD都係鐘意去日本多過韓國
D FD話D韓狗好冇禮貌

職人

有啲似神之手

食個蛋包飯要成兩舊水

200蚊

係咪想扮日本綜藝d反應？
但係佢做得好怪好over

$189

個廚師成個加藤鷹咁

睇西多士好過

佢不嬲唔撚好睇 睇完項明生之後覺得佢好垃圾

泡狗仲衰過支那人
支那人後生果d 讀過書好少少
泡狗係後生到老都仆街

係佢黎

呢間好出名喎

項生都好基下

2舊水食蛋包飯

師父好勁
不過真係貴

人地有內容好多

項明生講野個TONE重衰過杜如風

點解個蛋包飯可以咁邪惡咁好J

好食就唔緊要啦

間蛋包要介紹幾多次呀 大佬

好彩未出名已經食過
依家一定冇可能直接入店食到

地溝油之假蛋炒飯

佢切蛋個吓真係好治癒

日本人自己都冇錢食啦

個師傅好盞鬼

做fd一流 應該好玩得

強包飯

加藤鷹

雞都刺身

雞可以生食

香港食連鎖都接近一百啦
2舊有咁質素抵屌啦

真係好好食

454蚊 玩命

4百5蚊食生雞

聽到雞刺身 想嘔

重口味

唔敢食

每日限定兩份

內藏食完會唔會出事

想像唔到雞刺身

佢點解講蛋包特別有淚光? 我覺得佢諗起某啲往事

手都震埋

未去過關西完全未聽過

香港人食慣熟雞，好難接受到雞刺身

咁都放得入口 收左幾多宣傳費

硬係覺得熟雞先好食

食生雞危險d 定係叫雞危險d

生雞 會唔會好大陣街市雞檔陣味

佢手都震埋喎

雞刺生好怪

生雞真係唔敢食

已經唔係好唔好味問題 係衛生問題

佢自己都好似唔想食雞刺身咁

生食內臟真係唔敢

所以食左兩舊就唔食

其實呢輯都剪得幾快
好似上個月先拍完

生雞好撚多菌

串燒就正啦

好嘢緊係要 同大家分享

內臟唔敢生食

可能轉個頭就吐返出嚟

唔係自己搵料嫁咩 自己都唔食仲介紹

日本好興食雞皮

雞刺身對皖鯇魚刺身

雞心生食?

生食雞肉可能會感染曲狀桿菌、沙門氏菌，造成食物中毒

日本因生食雞肉造成的食物中毒案例頻傳，事實上，只要是雞肉加熱不全就可能帶來巨大風險，美國北卡羅來納州立大學副教授BenChapman表示，生食雞肉可能會感染曲狀桿菌（Campylobacter jejuni）或沙門氏菌（Salmonolla）。曲狀桿菌食物中毒的常見症狀如下痢、嘔吐、頭痛等，甚至是格林-巴利綜合症（Guillain-Barre syndrome），導致患者手足或臉部神經麻痺等。

睇完櫻花好想去日本

點解食生牛覺得無咩嘢 但食生雞會覺得噁心

個蛋包

之前係東京誤打誤撞入左間食牛豬馬刺身鋪
食之前勁唔想擺落口
但又真係幾好食

有幾多個香港人接受到生雞剌身？

個期好難捉
差一星期差好遠

個包>>>>>>>>>>>>>雞

豬

馬刺身唔錯

荃灣有檔家庭料理有炸雞皮食

見到都驚但想試 當地人都會擺入口咁姐係無問題啦我係持呢個諗法 所以想試下

啲雞冇咩問題啫 食得嘅咪試下囉

我試過叫錯然後夾硬食，碟生雞放喺我面前時係呆撚咗

叫咩名

豬生食會死人喎

白肉基本上係唔可以生食
一定要全熟

可能係無菌豬

過唔到自己嗰關

啱呀年年個期都唔同

強國嗰啲就緊係啦 當地人都生食 唔通都會好大機會食死人咩

寧願食雞刺身都唔食豬刺身

西班牙人都唔敢生食豬肉
要拎去鹽醃風乾做火腿

周奕偉啲演技略嫌浮誇
次次擺完啲野入口，反應都好誇張

去過幾次都捉唔到, 始終打工仔要一早請假, 仲要好難留兩week咁耐

上次去d 濕鳩居酒屋 部ipad 有得嗌馬刺身
食落係幾好味

上年我都捉唔到
係今年好彩

硬係感覺生雞刺身嗰間舖佢係幫襯開串燒

今集個包i係MVP

都係生雞
無法分別

我3月27係京都走，完全係光禿禿既樹枝，夠都冇得睇
好慘

溝埋日本妹先算在地遊日本

巴打可以去非洲玩

同叫我去大灣區食生鯇魚有咩分別

日本妹其實妹撚崇洋

面有難色跟住話爽

支那野同日本比

唔通做介紹落人面咩

你有個唔係東亞樣已經贏左一半

上次去旅行，真係親眼見證

點睇得出周奕瑋 係gay

繼續留名含爆牙Jar條撚

條友好撚浮誇 誇張到仆街

回哂塘

想係ig問佢一啲交通野
唔知會唔會答

好似會 佢好nice

又黎啦喂

哇
點搵

佢讀（旗）園

都幾貴下
得2舊鴨

好細份

Er moji

個沾麵正過拉麵

個苺汁破壞哂

唔知係咪睇厭左，
暫時呢輯啲介紹唔係好提得起興趣

個沾面好似好撚正

個沾麵好細份下

雞白湯

呢個都係69蚊
但好似抵啲

叫佢去介紹金龍

雞湯呢間上次住正佢隔離但無去食到
睇黎以後唔使食

食野表情太誇

屌你老鼠斑

好得意

呢間野上次同fd食過好食到仆街

拉麵真係好撚正

金龍呢

想試個黑湯多啲

睇佢食到個口瘋狂分泌口水喎

又食麵

ぼっこ志 真係正到仆街

狂食拉麵

Gay test fail

之前唔識野貪方便求其鳩禁一隻麵
返左香港先知原來出名舖黎

哇
呢個正

呢個好撚正

睇佢頭先反應應該伏伏地

啲面咁似759啲關廟面

港紙63幾抵屌

食完一試難忘，好出色
香港食左幾間雞白湯拉麵都無得同佢比

連佢都話苦要返白湯

個湯幾吸引

呢間多唔多人

有冇巴打有地址，月尾過去食

好快會好多

m記都出芝士奶蓋

十一點入去都爆，食完出番黎已經排到出街口

依間野旅遊書 新假期嗰啲都應該無寫

以為丹麥浚龍同淫Kay 合作賣啲乜
原來McCafé

岩岩果2間叫咩名
黎緊屋企人去大阪 幫手問一下

爆protein

最衰臨尾果日先去食，如果唔係會去食多次

早三四個月去m記堂食 佢俾左杯我試飲

我3年前去夜晚11點12點無人架喎

你說悲不悲哀

前日食完覺得花丸軒好食D

其實京都真係好靚

泰國捐精

朝早wo

ya ku ba la i

哇 大撚到

以為你講夜晚
朝早爆好正常姐

屌，好想住

香港人住慣納米屋 覺得太大

其實我真係幾鐘意睇佢啲旅遊節目，但佢可唔可以唔好每一句都笑住咁講

咁多人都要6舊水一晚

咁多人拆左人間屋都似

幾多個廁所
十個人住咪

唔算好貴

唐樓咁

香港人好快玩爛呢D地方

外面咁殘
入面咁靚

真

11:30～14:30
18:00～25:00(L.O24：45)

做宵夜一流唔怕同人逼

下
wtf?

Jar仔笑9人

坐監咩

咁我呻完鼻涕舊雲吞都可以做藝術品

去日本住間咁既野

你出咗名後
啲精都值錢過人

佛經

港人去大阪都係住心齋橋架啦

成盤前菜

周奕偉係咪有錢仔黎， 名校大學畢業？

go so sa ma desuda

住對面間apa必食

烚蟹

日本人好鍾意漁夫褸

日本d蛋撈飯真係世界級

五色五味淨係介紹左舊豆腐

生蛋+日本豉油撈飯

唉仆街
年年去大阪都會去食
介紹完希望唔洗排隊

香港有邊間雞白湯拉麵好食？想試下

鳥華亭

立体派

鳥華亭隻蛋真係正到射得出，但湯底我覺得座銀好味d

我細佬前兩日問過 無答
𠵱家係日本睇唔到節目 後日去問嗰度

生果

Jar仔咁激動

妹妹

爆咪

抽獎送宮崎芒

個四眼仔搞事

想hi five 無人理

啲刺身真係唔同啲

嗌貴晒

諗起農夫同do姐bid蜜瓜

點解佢今輯咁overact
之前都唔係咁難頂

成場得佢一個係到自HIGH

老闆心諗

睇周奕瑋最正就係佢同日本人d互動打成一片

原來個字係咁讀

日本d拖羅真係好正

好撚正

啲反應好浮誇

套衫好好笑

佢啲反應已經同當地人無分別

睇到好肚餓

係都要人出聲叫佢唔好同細路爭
尷尬死

背鏡頭個下好似打j

1個大人500
暴利黎架喎

哇屌

應該請咗人先？

可能佢想融入日本人
日本人啲反應有時都好誇張

同細路爭真係好核突

170蚊好平

日文痛風真係指痛風?

細路大撚曬咩
同埋節目效果黎既姐 平時彩佢有味啦

個痛風丼痴線！

間野叫咩

係

999羊

2300円都ok，仲要有特價999。

打芝個條可以打格仔了

好正啊

下次去又有排排隊

嘩

好撚漏

兩個丼 都好正

今集d野食真係

TRIPLE呢個要唔食早餐先砌得晒

發覺日本d野都冇咩蔬菜

好想食

咗周生

依間牛肉真係 關西入門級

所以佢地啲便利店有海量嘅沙律菜賣

屌，未去過

大阪係天下の廚房

係 唯有狂食佢d 沙津菜
仲有勁飲野菜生活
唔係無屎屙

牛肉飯係red rock?

有去美國村點都會食

真係齋白飯

我次次去親都冇屎痾

好欣賞日本人做咩都會做到極致 鑽研到最好

椰菜

少食菜，食瓜多

Camel Diner

Res rock 附近

唔似
個menu 唔多似

日本d飲食其實比想像中唔健康

日日食椰菜

飯焦

d 飯焦咁完美

呢檔野D瓦煲應該成日要換

飯好想食

飯焦睇到都覺得鬆脆。

呢個好痴線
親子丼 同 飯焦

今集野食吸引

好鐘意食白飯，好想食

佢追劇都追得好貼下 咁都抽到

眼鏡jar

我另一半反而好屙得 我就無得屙明明日日隊野菜生活

即刻想煲返碗白飯

1400yen一個set都唔算好貴

加油，聽日準時放工 仆街到

好撚憎呢條友
好作狀
一時狗公樣 一時gay佬

香港你100蚊食緊屎咋

最後個親子飯係邊黎

篇 ending 稿低質咗

點解啊jar塊面望落去好似好泛黃咁
希望係我電視mon壞咗

咩劇

你個名

平到爛la, 呢個價係香港只係食屎..

係喎 佢地生果都好似好少食

一睇就知係清水寺斜對面 唔難搵

好想亂掟碗碗碟碟發泄

但個嘴紅到呢

諗左好耐都形容唔到呢條友，係作狀

吉高bb

係咪個妝問題

吉高套 準時收工

同我爭

係八坂神社對面呀

屌，搞到我極想食消夜

岩 我記錯d寺名

好想食碗牛油醬油撈白飯

想食嘅話記得早去排，因為長期都係排住隊架呢間野

無人想知
躝啦

畀意見都唔得
你邊個呀？咁巴閉
一定要認同你地架咩？

人地發表下對果個人既睇法都唔得？

一定只可以讚唔可以彈？

叫人躝咁惡既

未去過關西
上網睇機票3000幾來回算平定貴

個人覺得東京啲嘢食多元化啲，整體好食啲

點解佢可以成日拍既時候好似包場咁冇其他顧客？

所以有時訂酒店會揀包埋早餐，可以狂食沙律，屙埋個靚屎先出發

佢應該事先同餐廳溝通好哂，包場俾時間佢拍

貴
去左幾十次都係1500內

東京名店多
款多

又見到絲打你

多數幾月？
去兩三次關西UO都要18 19k

見佢講京都點都要睇

淡季坐ana 都係2700 雖然閪時間

今輯佢d反應好撚浮誇
睇到我好炆

其實咩咩志係有三間嘅，分別ばっこ志(豚骨)、ぼっこ志(白鶏湯)、ぶっこ志(牛骨)
係我喺日本生活嗰陣，一個大阪fd介紹我，我剩食過ぶっこ志，d牛骨湯好濃，好好食

係章魚燒呀屌你老味

咁平，$41

$41咁有特色ok wor

嘩屌你，580羊仲要8粒唔同味

咁先41蚊
俾住香港100蚊碟

唔知jer仔去過飛田未

有股gay味

Eason黎？

日本cheap野整到高級西餐咁

抵到爆

好似

好撚貴

好想去

芝士

咩尻簡稱呀⋯⋯法燒
你就發燒

香港賣呢個大阪燒起碼160
仲要個size細一半

咁我去祭典檔食咪得lor
點解要嚟你到食碟$112嘅炒麵

想問其實係炸串定串炸？

菜式叫kushiage，
kushi = 串
age = 炸

呢檔野係冒大板燒個名做生意

飛田有牛郎嘅咩

介紹親啲野都貴到癲

邊忽貴 全部都好高檔吓

個大阪燒麻麻地抵

睇孤獨美食家s7都係3千yen樓下有找仲要係2~3人份量
jar介紹既冇3000yen1個人走唔甩

平一半

尋日個集睇到火滾，同小妹妹爭投標，又係人地面前大嗌，唔好再衰格啲？

不過係我嘅話應該84 墨魚個舊已經飽了

條女

唔講廣東話
話佢係日本人都有人信

真係好撚憎呢條仆街 又浮誇又造作

極同意

ipad

人地比貴左成千就為左佢個節目效果

我都覺！好似收哂錢賣廣告咁

Hehe去飛田見工咩⋯

即係日本咸魚

真人似厹架

頭先飲湯既姿勢真係幾造作

著襪就有折

應該請咗人食 唔係一早俾人屌啦

知書識禮
京都人係口蜜腹劍就真

一夜鮮

2千yen 6個

爽

無人知咼

好撚過癮

白痴成舊水 去玩依D

去飛田發洩啦

香港都有啦 洗鬼去大版咩

睇你點定義鹹魚。佢係醃魚但唔係用鹽。

自己去100YEN店買廿個週街丟好過啦

納弟英明

勁無聊

呢套嘢充滿廣告成分

布甸

豬仔

加埋好撚做作

好對唔住隻豬仔，再掉撚爆隻豬仔

買咗condom?

掟自己嘅野都要俾300

京都應該無野玩

好過杜如瘋先啦

聽完心諗做乜鳩

會插眼嫁喎

成件事好反智 老闆賺到笑

轉台睇杜狗先

我寧願睇杜如風既率直，都好過呢條友既做作，連食野都唔識介紹，睇黎把托

杜如瘋咪仲唔識介紹食物

杜如風係將佢既真性情流露出來

周奕偉係做哂功課，要包裝到靚一靚呈現比觀眾

不過呢輯有d走火入魔

杜如風係好唔好食都講到比你知，雖然唔係最叻既介紹
但周生就連講都唔識，食完個表情永遠一樣，你可以cap圖比較下

我既答案=你id

多謝你
之前背遊個個男主持都唔錯

我覺得杜如瘋好好多

X2

條友仲要自己度啲對白懶係獨特有趣...

我好鍾意佢啊都

x3

袋田瀑布去完了
ig冇覆過 雖然唔係事必要覆
Jar哥

OVER晒啦

造馬

屌做馬呀

好撚嘈
成鳩日爆咪

個架仔心諗 夠啦屌收皮啦

唔好咁撚誇張啦屌你

呢輯真係誇得滯

我代肥媽咀啖你

佢後面果日本妹幾正

Agger 個下佢好ky

請埋人食啦

又乘機㩜仔

應該有先俾拍

下次先有免費食
擺撚咩

究竟點解佢咁high

啲牛肉咁瘦實韌到仆街

識親d gay佬都係咁
d反應勁誇

跌都得
咁撥落去算啦

用夾夾起隻碟咪得

1舊水你飲得幾多杯
啲紅酒仲要係cheap野

撥過去咪算
跌落枱都計

冇講好唔好食

支那人fatfat喇

阿婆好專業

做d蝗蟲行為

香腸任塞放題

諗下件事響香港會點?

呢度係咁玩架嘛

大陸人行為

蝗蟲邊有咁好禮貌
係支那/香港實成村人迫到仆街咁搶

你個袋壞左呀

你睇上樓上你個嘢壞咗張gif咪知

好基

你個袋壞咗呀

成盤倒落自己袋度

d職員咁好人會幫你塞埋

依家介紹完 等陣成村人去哂影響埋人哋啲生活

日本人好叻鑽研攻略法

介紹呢啲野引哂啲大種乞衣去

佢個格真係好撚乞人憎

d腸拎返香港？

一定會

同吉之島周三特賣一樣

旅行唔會去呢啲囉

咁老母巴可以攞到好多了

你方d人真係咁得閒去塞獅子卷同香腸咩

一個月先一次，唔會咁多人特登就呢個日子黎旅遊啩？

蕃茄咁整法返到屋企都爛晒

又回本大法又盛
好心啦去日本都要玩呢味野

去旅行超市係必行

又唔會自己煮，
都係介紹下當地文化啫

on9, 無野拍連超市shopping做俾人睇

屌 你估香港人做唔出咩淨係麵豉湯都衝着去

連間超市都寫明回本數啦，有咩所謂

杜如風好睇過佢

香港吉之島咪做緊呢樣野
你星期三去康怡仲迫過星期六日

佢之前東京都有介紹平野

又凖備鳩叫

個阿婆都係勢塞啦，硬係踩下香港人懶係高人一等咁

我唔去呢啲啦
明明係人地啲居民生活就唔好打擾啦
人地難得一次

咪係囉，當玩下唔得既

呢一集膠撚到唔知想點
佢係咪冇”橋”喇

700幾蚊
吊一次威也
不了

好多杜如風打手

你真係覺得佢有料？

呢節淨係睇佢吊威也，真係無嘢拍到咁

7百蚊玩呢咁既野

好撚嘈又作狀又煩

佢唔介紹大路野
咁大阪京都就冇咩野玩

根本冇人話去旅行要玩呢啲，見到人哋嘅生活有呢啲覺得好得意好好玩咋嘛，有啲人真係特別鍾意踩香港人，殊不知自己出去咪又係港豬一隻

嫌佢廢=杜打手

姐係marvel fans一定要反dc fans?

我都覺得好貴

但係咁多人幫你手，當人工都要嘅

拎七百蚊去做d咁柒既嘢...

二千幾蚊我去食唔好？

咁多人幫你搞喎

啲墨潑晒出黎

佢啲反應真係好撚誇張

平時係屋企揸個地拖都有得玩啦

d字好樣衰中國d書法家靚好多

屌你地啦
平時又屌人拍節目只係識買衫食野
依家拍多d特別野又嘈

條女嗌乜9

自己屋企攞地拖都得啦

衰左啦

係班人窮遊慣
一睇價錢就只係識屌

佢讀左錯清心？
佢讀左清め心
人地讀せいしん

執7左佢啦， youtuber都好睇過佢

逢紅必反都咪吹奏杜如風條hea 西啦⋯⋯

寫得好樣衰

姣0？

班連登仔一講到日本就起晒鋼，覺得自己最識玩日本野

個女人應該忍唔住笑

日本通喎

唔係講笑 今集係有d悶 唔岩港豬口味

全部都垃圾，連登仔最識玩

佢用咗訓讀讀

薯餅咁大件先$9

過隔離post同高寧傾計好過啦

700幾體驗到做特技人(香港一定冇機會)
仲要一班pro既幫你
大佬仲想點

連登仔最叻咪去個山卡啦溫泉當自已日本通

最憎啲話自己去日本係返鄉下嘅港豬

音讀訓讀都搞唔掂

呢樣真

佢係咪hehe ?

真心佢真係差過杜瘋婦

兩套都睇，森美都睇，最鍾意睇旅遊節目，放鬆下啦香港人

杜如風買貴野又屌
佢去買平野又屌
連登仔真係難服侍

講嚟聽吓

杜如風真心喪，唔會覺得佢造作。

啱

依條gay佬上一輯都冇咁討厭
依輯over左，下下鳩叫爆咪，反應誇張到日本人望撚住佢

好撚gay，集集睇住佢個大屎忽扭嚟扭去

屌你尋晚去食ぼっこ志
成間鋪都係香港人

同人搶嘢果時好騰雞，特別係同小妹妹搶海鮮果時。

上次飲牛奶

口爆

日本啲神社同泰國一樣

無理

個男仔好好

睇吓神社幾好呀

竹林又淪陷

唔記得佢講御守點還
有冇巴絲記得

達成心願之後執返3粒石寫返五大力再去神社還願

化廢為寶 日本人

搵強國人 幫你絕種都得

碧螺春?

捉人深處強姦

唔該

甜到仆街

預撚左架啦

個體驗唔貴wo

唔好玩食物

呢個不得了 有得玩有得食

會展

見到都唔想食

都幾靚

佢食左個會展

仆街玩食物

D 蛋糕碎晒

烏龜下海

係會展返過工
啲人閪到
憎到佢死

玩完食返都可接受嘅

間野好似支那D釘子戶咁

有日本連鎖店係旺角開既餐會都有呢啲野玩

114年

單人

冇伙記

間屋好似出面比人斬咗一半咁

無傳人

84歲一腳踢

佢好gay

三代最勁

咁老仲做唔做得住

如果唔鐘意 就無辦法做

好敬業

感動

上一代D日本人真係同一般人對日本既印象一樣

希望有機會去幫襯老師傅。

伯伯好好呀

真有禮貌

Respect

其實都唔貴

有d感動

佩服

四代火影

香港飲食最叻就hea做，加料，呃遊客

未必個個日本人都敬業
但敬業嘅日本人真係好令人佩服

吹到呢

呢d故仔真係其它旅遊節目睇唔到

百年滷水汁

香港冇「職人」呢個情操
個個都係賺錢投機

屌你睇到好肚餓

呢樣真 好感動

太貴 200幾

好想食呀！！！！！！！

都唔會再黎 所以掠盡

日本既老人太多了, 少子化太嚴重, 無後生仔接班

差唔多 咁耐老店

呢間野都真係幾貴

包括自己，都一樣冇尊重過自己職業，慚愧

好想去學繼承間箱壓壽司店

今日呢2間好想去試

後生都未必想做呢d

香港都一樣
唔同既係香港老人多廢老

如果有機會 我想去

間壽司真係想去試

敬業人士被人當傻仔咁撚
仲有邊個會想敬業

我都係 得過且過就算
真係好佩服呢啲人，未必係最鍾意做，但就一定要做好

因為佢地只識跟攻略買玩食，唔識日文，點同店員交流

之後唔知咩台套百年老套又係好好睇，全部有歷史有背景
唔知係咪參考呢套野

不嬲都唔係平野

日本一樣好多廢老咬長糧對住班後生臥指氣使

兩個地方都係出名長壽

佢都未必想
但就係大仔嘅使命

好撚gay帶眼鏡

香港就係出名少少，就發大來搞，又keep唔到質素，好快執埋

睇樣好似唔算特別好食

著和服既細路女

鏝魚好似好好食

點解賣鰻魚可以賣到差人成十幾億日元

陰公
原來一鳩樣

香港先係咁

香港食鰻魚飯都差唔多錢
但質素差幾班

周奕瑋都係講好有風味為主
唔出奇，真係食個文化架咋

唔好喊啦，我轉頭送個tvbuddy比你

唔係好信

當年就一定要守使命 宜家後生真係未必同你守

送tvbuddy個𡃁妹只會喊得仲勁

日本人唔會暴露自己弱既一面俾世界
香港就瘋狂向英美求救

業主: 加租先

周奕瑋呢個level 嘅日文係咪好勁？

有無呢間鰻魚飯個名

按咗間舖

好食就周街都係箱壽司啦。。只可以話幾特別。。一試無妨。。

3000零円一個鰻魚重算平喇，最出名嗰幾間起碼四千幾円

百年食堂

個人感覺去到8/10 native lv，
利申學咗十幾年日文

日本仔好多玩波玩馬落club玩到破產

tvb財經資訊台播過百年食堂。之前去岡山旅行，都特登搭車去吳市幫襯其中一間。

鰻魚不嬲貴啦

搶完香港啲資源，想搶埋人地間舖啊

當你敬業時人地就屌你 唔洗咁執著架 快撚D啦 個客催啦

起碼n1滿分

我都去東京幫襯過其中3間

うなぎじん田

唔係食食物個味道 食個文化同呀伯敬業既味道

係咪即係類似奈良柿葉壽司 酸酸地咁

認真想學

FBI

邊到學好

上網搵下黎睇先

即係N1 未夠？

人地嗰種堅持係成世
真係唔好下巴輕輕去講

佢細個係日本讀書㗎喎

呢集好有愛

東京有間叫尾花的鰻魚飯仲貴¥5000幾¥6000一set，但真係好食過蓬萊軒，第一次食蓬萊軒可能會覺得好正，但食過尾花就覺得蓬萊軒唔入流

到時冇錢賺又會嫌辛苦白做

老實講 N1其實唔難，冇說話、作文卷，得閱讀、文法同聽解

去到native級同考試已經係兩個層次

上次C3 eva主曲題主唱 都公開讚佢講得好好

咁又係，

佢好gay，動作表情好跨

好想睇佢同許廷鏗一齊拍野，感覺兩個人同type，都係淫0

乜撚幸福味道

古怪到

店長

店長幾正

好正

個店長

好似成日講錯
利申：唔識日文，樓上啲巴打講

拎住個電話做節目洗撚你做咩
柒頭

40蚊舊朱古力

想試

幸你老母
食乜鳩都幸福的味道

周奕瑋就爽啦 集集有咁多好野食 又有錢收

佢唔適宜介紹食物，完全唔中point! 介紹景點還可以

介紹飲食佔左99%，好悶！

周仔啲韓文都好勁抽

咪撚再拎電話

啤酒成700yen

杜如風好似介紹過啦？

鐵道博物館？

吊環麵包聽聲都覺得好脆。

今日咁多甜品
食完糖尿實爆標

有冇人覺得佢同許廷鏗好似/好襯？

其實應該避開
重複介紹

google完搵唔到喎

周仔收皮喇